「突發有片」全裸大媽進擊大圍中學 學生驚慄尖叫

朋友之間輸賭，間中都會吹到波咁大話「輸咗我裸跑」，但現實又有幾多人會找數？不過呢，大圍呢位大媽，就真係唔知玩咩玩到咁大，竟然當街裸跑，嚇到途人O晒嘴，噴晒飯！

讀者劉先生今日下晝近1點，喺大圍見到咁驚心動魄嘅呢一幕，當時佢由積泰里一幢大廈，見到一位光脫脫嘅大媽，同警員對峙，其間不停向住附近一間中學大叫，片段見到，一男一女警員雙手捉住大媽，但大媽依然周身郁，最終警員一下反手將佢按落地，另一位就好貼心咁幫佢冚上毛氈遮住，之後又尷尬地行開。過咗冇耐，有一男一女便裝警員趕到，最後大媽由救護車送院。劉先生話當時咁啱係中學午飯時間，一班學生見到即刻尖叫，更加有人歡呼。

見到要洗眼

呢句嘢出自你把口 零舍冇說服力

如果係鮑姐即刻仆上去

有冇原片？

傻人發現案

有冇片，準備劣鳩了

耆齡王

咁危險公安都唔開槍自慰？

大媽有無講想點

圖呢，冇圖話係基佬都得

奇行種